有冇人公司電話線係用HKBN既Infinite Voice?

好唔好用? 取代到傳統既hunting line嗎?

Sales係咁sell呢個話好用, 我又唔係好熟, ref link: